大家係各個平台叫何妖之前 一定要加番民建聯三個字 千萬唔好比佢地割蓆

大家跟我講一次
民建聯何妖 _ _ _ _ _ _ _!

另外要繼續推上環開36槍